我媽爆咗肝～求集氣

是咁的～

醫生話媽咪玩candy Crush卡關，肝咗一星期都仲未過，依家仲肝到爆咗，只係剩低一個心心。
已經入咗心理治療部 ，我哋幾兄弟姊妹想課金俾媽咪， 但係媽咪死都唔接受，依家有想心入可以幫我媽咪課一pack， 渡過呢個難關。

小弟願意結草銜環

懷念媽媽

你確家上來開post有用？倒不如慳返啖氣陪你老母好過啦

鼻毛仔幫課半pack

咁你幫唔幫手課呀

仆街

好笑

唔幫

幫佢去7仔買張mycard，之後影相俾我謝謝

買左，唔會影比你

咁影返俾27歲（中介）巴打

你匿名幫佢課咪得
你阿媽唔係昏迷左咩

想幫 但呀媽唔比

我邊句講話媽咪昏迷咗呀痴線

叫阿爸俾

一係巴打去醫院幫我媽咪過關謝謝

好玩唔玩攞伯母出嚟玩

爆肝打機好平常

我老母爆肝唱全民K歌，圈咗一大班中年大叔做粉，仲成日send nude pic當派糧，真係好恐怖

賣左個肝嚟課啦醒目仔

媽咪唔想我地肝～所以先po上嚟睇下有冇善長

附近爆肝的母親，好危險呀偷巴

我好人啲,借夠二十

多謝大佬